其實我好想同返你一齊

唔知仲有無咁既機會？ 烏

烏乜9

冇

我都係

係暗號

烏係咩

打多左

我地冇可能㗎

烏烏烏

我都好想同返佢一齊

想又點
人地唔想

一齊番都會分開

但一齊返就係傷害自己
幾愛都好
不了